失蹤少女陳彥霖遺體咋日已火化

做野突然間咁撚快？琴日爆出黎琴日火化 身有屎？

無得驗屍

身有屎呀班仆街

痴線平時火化都要排期啦屌

Cls

嬲到爆炸 黑警死全家

有冇甘撚快呀

on L 9

721
831
101

屌你老母 做鬼都唔撚放過你班黑警呀

越黎越似逆權公民套戲啲劇情

屌那星

咁似大陸有個新娘俾人姦殺左
第二日屋企人要屍
但即刻搶去火化

唔係呱

永遠有可疑既案都係極速火花

已經同支那接軌

屌你真係逆權公民1987
即刻火化唔俾人查

要cctv
冇乜可能

一撚定有嘢。。。唔係點會咁急火化？

唔係身有屎做咩要拿拿林火化

同大陸冇分別

一定你清唔走d 證據 要急住燒。。。。會唔會真係太多個黑警DNA 係死者身上

咁快？？？唔洗排？

家屬都唔撚出聲 個女比狗姦殺都忍得？

CLS
普通人排政府火化點都要一個月啦

軍政府安排

一定要針對佢老母黎查
屌佢啲行為完全好似唔似死左個女，意料之中咁

係咪尋晚影倒果班人做野？

黑警身有屎

唔關事 呢單係9月尾搵到既全裸浮屍

你話恐嚇都無可能

呢個特急

繼續休息啦屌你老母

唔係話個老母條仔係做狗咩

仲記得中環metoo集會都唔係好耐之前
依家個個女手足被捕 被失蹤
被跳海 仲要火化埋

香港真係好恐怖

大家一定要齊上齊落
不論男女 一定要救人

屌 條仔重要啲定個女重要啲 痴撚線

唔該一定要推 推上國際

家人被威脅。。？

咁樣就算想還原真相都唔得 呢單嘢有可能會一世成為懸案 要還死者一個公道 先可以令死者安息 咁急係焚化 擺明有事隱瞞

嘩屌重唔係有野

嗱 唔好屌我3毛住
不過22/9發現遺體 10/10火化出殯
一般白事時間唔係差唔多咩？
同埋火化，出殯時間應該係家屬自行安排？

不過時間上嚟講，尋日出嚟證實係佢，今日就火化出殯，警狗一定夾過啲時間先尋日講

真係要屌佢老母
係死者老母阻止調查

推到家屬出嚟！

中國手法，正仆街

冇錯
特快係咩原因。呼之欲出

屌你老母真係
駛唔撚駛咁撚快呀

唔可以再比黑警繼續咁落去

其實有幾多人睇過內文？9月22日發現，昨日火化

咁點解要過左大半個月先公開到死者身份
等火化唔俾時間俾人做福爾摩斯

屌你老母香港已經好似大陸咁,俾執法人員殺死左人就阻礙家屬驗屍加恐嚇軟禁!

除非屋企人係扮，法醫係假

隨時琴日爆出黎都係度過
比無力感 等你無得查

佢驗屍都要時間掛？

執到條死屍
今時今日既科技唔需要大個月時間先確認到死者身份掛
亦唔應該係未確認到死者身份之前就會即刻幫死者排期火化掛

點解咁快火花 我之前親人走左都要等4,5日

咁我唔知驗屍時間要幾耐
不過只係想講大家反應好似係尋日發現遺體 今日火化咁

我想講手足係9/22被發現，不過好撚可疑囉，反學校放低野，之後唔著鞋就咁出去，一定會吸引到好多人目光，唔知有冇vtc同學/附近途人見到佢？

dllm CLS!

真。和理非又唔想阻人發夢既，請18:00去HKDI （調景嶺站行5分鐘），出席陳手足悼念禮。即使死因未fc，佢無疑係暴政下既受害者

其他可以8點去開花

證據毁滅，DKLM

唔撚洗fact check lah呢單野，屌佢老味黑警，仲想加人工？

屌你老母依家係未查清楚就燒屍
絕對係毀屍滅跡！！
唔撚係火化呀屌！

仆街強姦燒屍政權！

唉

「核彈」陳彥霖事件火化事件繞過死因庭 國家殺人兼非法處理屍頭

琴日先向傳媒確認身份，同日火化埋，你話唔係身有屎都無人信。
香港人醒下啦好無呀，事實擺在眼前，香港已經淪陷左啦，香港再唔係香港，求下你班港豬醒下反抗啦

黑狗：吹咩！無人可以拉牠

無

十六碎都未夠都女女女KILL，無恥變態

屌你老母火咩化，家人有冇出過聲啊？逆權公民啲情節

其實自然死亡兩三星期內火化左係正常
但而家唔係自然死亡
死者係22號浮屍海面
警察要cfm死亡身份又要驗屍
到搵到家屬都唔可以即時出死亡証
因為死因未明
驗左屍出到死左証先可以去book爐
時間上真係太快

幾時可以拎警恐去火化

全身赤裸但無被性侵 邊個信
佢老母仲搞笑
個女出左事竟然無公開 仲要避開傳媒
聽講仲有個黑警男友
如果有人話係個老母夾埋黑警殺左自己個女真係唔出奇？你地話係咪？

依家仲係死因不明已經即火化喎

咪臭係 屌

話唔定係家屬話火化

9月22日發現條屍，差唔多3個星期啦。

家屬想低調。

上次荃灣發現既男死者又係疑點重重

義士遺體已火化，黑警表示冇可疑
Retweet please

可能母女一早反面或者有利益
你知啦……..喺唔喺真家屬都唔知

佢啲屋企人呢？有冇手足一齊去拜祭？